警犬 你睇下你地個一哥比隻獲你地！

你地點忍

警犬真係慘 比大佬用完即棄

同安全套一樣

慘案

聽日開始叫 Condom仔

安全狗

垃圾警犬

抵啦黑警

聽到都有陣味

警隊罷工啦

市民又屌你

上頭又割你

一哥都唔保你哋 跟咗個咁嘅大佬 值得賣命咩
所以話 做人做狗自己揀

笑到停唔到

無家可歸的狗

就算而家唔撈 都比朋友睇唔起

咬完人既狗做唔返人架

condom狗 咋

Molamola

即用即棄

下次咬到你地仆街

Dom dom dom dom

11點到HA

今日香港羅生門好睇過任何電影

由政府 到醫管局 再到警務署

今日食左好多花生

班友畜生黎嫁
佢地會直接話 射你咪射你囉？ so？ 洗唔洗whatsapp通知你？
佢地係咁撚柒串
不過問題就出現 你投訴 一哥又攬佢
你真係吹佢唔帳
一哥要面 前線根本唔介意面子
佢地咁既學歷 搵到咁既人工 唔怕死全家
不要面則無敵
話唔定真係前線自己射駁升職唔出奇
之前有單向天開槍個隻狗仔 仲要有獎拎
佢地咁撚仆街唔係冇因由

狗黎阿嘛